[突發] Joke現身香港 有嘢同香港人講！

記得CLS呀

推 寫實唱作

好正

多謝你

支持好好聽

音樂搵啲位加多啲BASS, 可以出碟

仲差好多啦 應該mix得唔好 不過好多謝你

屌 原來標題打漏咗r

屌，以為Joaquin Phoenix黎咗香港

Sorry bro

推 勁正

Joke

推

幾好
BTW 口香糖係唔係蝗語

我都以為係

佢主人支那係咁叫佢
我覺得OK

樓主加油，好正

係喎屌 Sorry 香港 搵唔到嘢雙押

收到多謝你

好正！

pish 希望有更好嘅version 期待進步
CLS

正正正

正 會唔會出個正式版本

覺得龍門好差嘅 麻煩入一入嚟

會有嘅 粗粗哋聽住先

會有嘅

又係TRAP

其實唔係

好歌好聽 推！

多謝

推 好撚正

講真，只係差搵個Producer幫你執一執mix好啲就已經好靚
希望你能夠遇到有緣人

自己學緊 但真係好難多謝你呀巴打

p

好聽 幫你推

咁係咩?
細路唔識野

我推

傻鳩P仔推唔起...
正到你呢…

幫你推🤘🏻

push

去元朗行街睇戲食飯唔犯法 你夠薑宵禁

Old school

有心 多謝巴打

cls 好撚正

Thanks

Thanks bro

雖則我都好鍾意蝙蝠俠
但香港嘅蝙蝠俠應該一早被消失咗

Push

正

真心高質

屌你老母仲蝙蝠俠，你唔支持攬炒就死開啦，香港人唔歡迎你呀自私資本主義狗！你全家不得好死

屌你老味，你地話joker，你就講蝙蝠俠，死藍絲正仆街，屌你老味，仲留戀現有社會制度，去死啦賤種

btw標題幾好，joke。

唔係支持攬炒就係藍屍狗，下次講野小心D

屌你全家，香港要滅亡攬炒呀，仲講咩蝙蝠俠，仲造神，香港多得你呢D垃圾，搞到一直攬炒唔到！

屌你全家，唔好再造神啦蝙蝠俠，你係咪CLS嫁？蝙蝠俠同黑警合作嫁白痴

再警告你，唔好提蝙蝠俠！蝙蝠俠藍絲狗來

下次唔好再提，understand?

右下角-> OPEN IN SAFARI -> 就會開YouTube App 自動log in左

好方便

隻歌幾正手足如果想一齊互相支持可以去我哋嘅Channel

勁喎一粒粗口都冇rap晒成首

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

支持

Ok

依幅圖真係好靚
好似劇照咁

On9

Subscribed

正呀

多謝欣賞

都好諷刺地係現實寫照

same here

不如聽埋阿李個首小丑
不過幾年前的了

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

正野

好好聽即刻share畀啲朋友

含住個mic rap

同埋808

好勁 勁到CLS

小丑係每一個勇武嘅真實寫照， 人家同道德處於同一水平。

話說呢張旺角JOKER相有冇原圖?

Sor 呃咗你入嚟

阿李 香港絕無僅有嘅real rapper

Pish

感激

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

收到

可唔可以支持埋阿李
其實佢一直以嚟出咗好多rap屌黑警

幾正

我係fan嚟 最鍾意呢首

支持樓主 已sub

咁coke 有無黎

樓主rap得好勁

Subscribed幾正
順便分享下個fd寫嘅

笑死 心諗邊個係joke

好toxic

Push 有啲生番嘅feel

我
i am a joke

未訓醒

切勿把示威者同joker扯上任何關係！
香港示威者: 理性, 仁慈, 有愛, 有目標
Joker: 反社會, 殘忍, 自私, 無目標

唔該！唔好抹黑自己人手足！

好正，推

正喎，幫你推推先

我寫嘅時候 係從Joaquin Phoenix飾演嘅joker嘅角度出發 佢同其他示威者比政府定名做小丑 (clowns) 呢首歌講嘅小丑 亦都係呢個群體 香港示威者被標籤為曱甴 其實都係一樣情況都係被政府漠視 污名化嘅一群 而唔係你所想 反社會 殘忍 自私嘅一群人

加上 戲中嘅主角 真係自私 冇惻隱之心 殘忍？如果係 點解佢一次又一次放過冇相關嘅人？甚至幫個小矮人開門比佢走？

Maybe, the only remedy is a killing spree! 呢句應該最有爭議性 重申一次 我係從joker主角角度出發而寫 並無鼓吹以殺人報復 因為我信報應 你可以話我消極 但撫心自問 大部分人有過唔到自己嗰關 尤其香港人係有教養 有良知嘅民族

所以與其諗joker會污名化示威者 不如諗下係乜嘢驅使將一個軟弱嘅普通人殺人 同埋香港人已經比人叫做曱甴好耐 joker clown 曱甴 咪都係一樣 你知自己係咩人就得

partly agree, anyway I don't mean to blame u, just want to keep our image good!
手足大家各自努力！anyway 不割！

各自有自己嘅思考 諗法 先可以保持理性 加油

can't agree more !! 加油！and thanks for your effort!

大家咁話

樓主解釋得好好
睇下反應點先再決定有冇下一步

支持樓主

多謝巴打

咁都old呀 哦

Jeng

好jeng

thanks for your support

巴打好有才華

咪笑我

I

好高質

香港警察 正一垃圾

pish

呢條友得360訂閱 果條小學雞就有幾萬????
香港人得啖笑

的確仲有好多不足嘅